秒回

11

Me是咪最美

42分鐘得兩個回覆

隔離呀

隔離滿左是咪姐係返嚟呢邊

學人鳩推先

再推

自己推到天荒地老1001

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

我仲以為老G搶開新po

唔知佢哋識唔識路入嚟

係我搞事

原來我END左個POST

識路喎

推到上吹水台頂

冇追過

佢鳩噏咗成晚

唔洗佢開梗係死人都要識路

是咪步我後塵

我都推咗好多頁 悶到仆街
你咁夜嘅！

見膠巴推左上黎..

同我傾計好悶

暴君率眾妖害人

我呢兩日唔得閒嘛

熊巴早晨
天絲早晨
老雞早抖

率領步隊時空旅行

早抖

老雞呢排是咪死左

天絲講錯野

唔係
但我要投訴依位會然唱sad歌影響他人情緒

佢去cow女

佢本身個姓係姓死.

請稱呼我情歌字典

仲打緊機？

留定名

月boss

喵

好靜
總算推爆咗一個po對得住鄉親父老

Weak 聽日見

說好的十個post?

收到張月結單啦

天天

係啊
好開心

咁少

我都係千幾蚊咋

遲到早退

隔離佢個asso post話去一去camp識左十幾條女
老雞高手

熱烈地彈琴熱烈地唱………?

之前都爆過啦

有冇咁貴
一個月唔洗交租點樣用到五千蚊

夠時間開野食post時間

我又入翻嚟啦各位

腳趾

唔鐘意著拖鞋

我又肚餓啦啦
琴晚食完胃痛到6點

我都餓 每日都無好嘢食

每日最好食嘅一餐就係夜晚餐飯

打完機

食雞

我無

公仔麵

我請你食

好呀

又要用錢
有隊愛band賣簽名碟

拎世界第一

月巴有冇食過肉餅哥啲肉餅

有 次次食完都好口乾......

姐係自己整仲好食過佢？

早抖啦各位

臭雞呢幾日死咗去邊？

象巴 I feel you
又一間過份吹奏嘅餐廳

岩岩訓醒。。。今晚唔洗訓了

又唔係 佢好似落好撚多料 好重味 你食頭幾下會覺得幾好味
慢慢成個口會好乾咁 跟住就唔太想食

啱啱睇到蘋果講起先問下係咪真係咁差

咁就啱 做個盡責嘅樓主

你如果住荃灣想試我覺得你可以試下
但唔推薦人專程入嚟食啦

我啲frd唔知點解鍾意食
佢地仲要好似食家咁

我俾4.5分啦

Cow 唔到女喇 唔鍾意我喇

兩點了
聽日又繼續做廢青

點解會咁架

做咩花花

屎眼黎

食過一次，只不過係好多料既肉餅

Cow 咩女 條女正唔正

起左身食yogurt 唔好整肥我阿

老雞turns gay

好撚正，好耐未試過望到啲message 都咁開心

好鹹嘅肉餅

成年無試過呢種感覺
接近一年無鍾意人

我話你再唔搵工就要賣菊花阿

原來我三個月前已經入過呢個post

唉 我都唔想

搵到真係成個人精神哂

賣啦，講到有得揀咁

有種係甜甜地，，，
總之食過一次當試新野

想俾富婆買起

唉 我估計我下年都係咁撚樣

你仲未訓

晚晚食佢啲肥婆閪屎

橙，呢啲急唔黎

屌你咁撚核突

我就係唔急

比富婆包唔洗付出阿？

升中四了

可以俾佢SM下

大鳩又潛咗

no

求你鞭打本王

睇睇勞工處先知原來我舊區有間餐廳到而家都未撚執
仲記得好清楚個商場陣味係點

帶我去

大鳩d 絲唔岩傾

未食過其實

追緊po

無嘢好追

唔G有咩做

瞓

打g

又同frd skype緊

打飛g

岩岩訓左三個鐘而家要還啦

越打越精神

抵

幫我

人地幫打唔爽的

做咩姐你

對唔住

你幫我囉

Hehe

D絲啲卡數點算

都係唔爽

我千幾蚊都要分幾個月還

同阿嫂去阿

唉

我已經一炮過還咗

我可唔可以黎扮你地個女

咁撚有錢

有儲開錢

你睇下你

破緊...... 啲band好衰 成日出咩limited edition要我搶

我真係好廢

擺到明撚你

我今個月還成皮

象爸

月光族

細個好慳先儲到返嚟

象爸爸

暫時都搞得掂嘅
開學嘅話我會好返啲 起埋有錢俾我慳

細個好慳都儲唔到
零零用錢

我一炮過還㗎，唔分期，未試過月光囉

還完成皮仲有剩搵咁多

象爸個陣點cow女

已經唔喺第一次話你垃圾

我學生一個靠之前瘋狂返工儲落唔洗先叫有啲本

有次上碟舖high大咗買多咗

象爸爸好返未？

贏家 呢啲比人帽係最撚sad

好撚羨慕

同一間房囉

我還埋呢少少錢之後會節制啲
唔儲錢唔得

咁樣既開始應該係無得再sweet

咳一排會自己好返

自己知自己事

唔係架 之前諗住等佢自己好 點知一等等左成個月

諗唔到一半點唔好 呢啲過左就無架喇

一個月基本啦

去睇醫生應該可以早一個星期

咳成兩個禮拜以上一定睇醫生

你樽鹽去撚咗邊？

日日激日日氹

嗚～～～～～

咁阿嫂有無激你

究竟我呢種老雞夠唔夠料識到女朋友

係咪你唔敢嬲咋

究竟我呢種月巴夠唔夠料識到女朋友

夜媽媽扔垃圾好驚

小心後面

聽朝先啦

究竟我夠唔夠料唔俾人撚然後出到pool

你應該蚊啲

你都蚊啲

我都唔得你覺得你得？

你地係咪鍾意唱twins 個啲

屌你打擊我
好撚sad囉

讓我一次啦

唱k 韓燒 我都想

我出到之後就到你，最後先到月巴

ok 你得

是但 我要長長久久

唱張敬軒
聽日見

矛錢

最後變左我同你

我會內疚

同房實食

新手機留言

又有車又有手機

木車.....

兩個去咪得囉

青青先係贏家

我又想換手gay

好眼瞓好攰

木車又木女...

ff陣就瞓

換

送

有錢就贏

聽日先去貼mon貼

青青

過兒

rich

miss me?

裸跑啦

咪ff太多

想屌

好貴...

驚..

一向裸跑
女朋友幫我痴親都爆

我真係好撚肚餓 晚晚都要食宵夜

唔帶套ok?

楊過兄你連俾人ff下都唔得

痴左先易爆

yahoo拍賣

下乜大鳩有女架咩

我而家都無痴

驚....

垃圾

依家完全裸跑 無套
好驚

咁先舒服

唔知邊種好

有

你就好

全男

你成日話扯我以為大鳩都係gay

全男咪拎出黎講啦

扮gay都唔識睇

我好愛我女朋友

講下都唔得？

棍撞棍

佢知唔知你成日上黎mon post 唔出聲

全部兩個人一間房

但佢成日mon我

原諒

有無食朱古力先

唔使食

晚晚都梳乎啦

我都覺 反正男人沒什麼好貨色

yes

好似大鳩咁好既男人都比女cow 左了

雙龍出海

邊d mon貼好用

大鳩嫂 我係Lo G

屌你老木

天c表示

做咩屌我

廿幾歲嘅男人真係好撚戇鳩

taobao is the best

算吧啦 咪又係睇樣

一個字 窮

樣衰嘅我表示cant agree more

師父明白了

大鳩就黎30啦，又越黎越有錢

想嘔 最憎呢啲人

你唔係呢種

仲有7年

我唔識發脾氣

我好內斂 點會

反正都喺搵你攝時間

發屋企人多
對住朋友有時西下臉

楊過兄你好啦喎

完全唔會

乜

嬲會點

堅攰

其實講過一次

想試多次被含的感覺

唔會嬲
通常嬲自己

weak了

８８

過多陣我都瞓

冇追po唔知

廢

poor poor 月巴
poor poor boy

瞓算

倒數兩分鐘

想食薯餅呀我

訓啦柒頭

薯餅好味薯餅好好味

你走開啦

倒數一分鐘

月巴亻子

想食 炸

聽日陪呀爺睇女排

冇得食了

老闆仲要去果籽串返轉頭

明明去溝女

呢排自己出街食冇咁好味

矇到咁我實係見到裝咩啦

有上癮粉肉餅?

因為
樣嘅問題

冇圖你話欣宜係你條女都得

富婆巢皮
你玩唔起

其實冇鍾意人咪一身輕
何必迫自己

鳩都縮呀師兄

抵你冇女

唔去又瞓廳

通常都係爸爸媽媽幫個細路女打扮

膠巴係咪好悶

好眼訓

出千就有
出池就大家都收皮啦

5P

有冇搞錯
咁話自己都有

月碌兩皮

我追得咁辛苦有冇人應吓我

大家都好weak
我一上水又潛曬

膠巴慢幾廿拍覆人

都話我有儲開錢，part time返多啲勤力啲一定儲到錢，同埋我唔係月月都碌成皮嘛

肚痛呀呀呀呀呀呀

肚痛呀呀呀呀

去痾啦啦啦啦啦啦

屌又訓啊著，聽日起身又仆街

訓乜啊，直踩啦

笑你老濛

返晏晝

我都係，訓得嗰6 7個鐘又返工
日日都係呢啲生活肝都未爛真係好勁

琴晚訓得四五個鐘
到而家都唔肯訓

頂你 到我訓唔到

早晨

無人既

早～

正

返工唱k
不要得的行為

我都想唱

有冇現場直播

屌你，megabox得唔得呀，咁撚遠

起床

再訓呀

月兄好似唔洗訓咁

廢青技能-無眠

你地

放工果時唱囉

有冇女

點解

唱k有得借線充電架！

打0字叫佢囉黎

荃灣ceo好遠

佢老婆算唔算係女

唔夠喉

我準備定玻璃俾你，

你充有時間唱架啦

仲有一個鐘充呀，一個鐘有30個%啦

唔係話唔信你...

我信

試過係大陸飛甩大人，

同表兄弟姐妹去唱k,下午2點唱到凌晨2點！

番到去俾人屌

但我覺得段野係有人睇住先會咁打

冇聲有畫面

我的天

象巴嘅生活好令人羨慕

瞓咗十幾個鐘 早呀咁多位

唱k，痾尿，跪玻璃

點做到

入大學要做既五樣野之後，

結左婚要做既野

被父幹

咁即係唔係你打架啦

嗚嗚

父幹

做咩啊月兄

肚子餓了

未想起身住

被張被糾纏住

我搭半醒 喺張床都噤電話噤到就嚟一點

你細佬唔會叫你起身既咩

好想繼續瞓

我都係呀小damn

想瞓到天黑

由我做個垃圾
長留戀於你家

象爸爸多活動

想瞓到星期一朝早

小寶寶 食老母 快d死去訓啦

Family day

好誇張

攤多陣就起身食嘢！

攤屍

痴女

叫我起身做咩

食mummum

佢唔叫 佢都知我遲起身

小damn真係瞓著咗

弟：你個訓夠未呀

餓ni醬～

細細個就咁懂事 呀哥老懷安慰

正太

咁細個就咁懂事！

有個廢青呀哥，我要努力

佢咪又係瞓晏教

好驚佢步我後塵 不過暫時嚟講 我覺得佢會出色過我

屌

巴架也囉

我感覺到你想出手

雖然佢好可愛

唔想出賣佢

佢幾歲你幾歲呀，好正常姐

瞓多啲先快高長大

細路都唔放過

不過月巴你就...

佢可能唔夠我高

好似呀哥咁矮就慘啦

我算係咁啦 雖然無米八

攤夠 就嚟起身

你食到我細佬話你叻

老嫩都食唔到

你落公園逗d妹下妹下

月巴好撚仆街

鍵盤mean人

幾成熟

幸福

做咩

我細佬鍾意睇排球果套動畫

有人買嘢食比我 唔洗出門口就有得食

烏養

咩嚟

蜘蛛人

唔知

Minions

Nolan果套囉

猩猩？

打死不離三父女，朋友話好睇，

諗住聽日睇

訓左四個鐘都冇已經起左身兼出左門口剪頭髮
熱到傻左

矛嘢

妖怪手錶個電影幾好睇
原本以為係低能嘢 但又幾好笑

月月不開心 但月月不說

月月低齡化

真心好睇

在心中

你哋嗌月月，以為月絲咁早嚟咗

一早剪左

佢叫肥婆

有個能幹的妹妹真好

月絲 = 月巴
月巴= 月月

圖呢

毒撚唔自拍
你貼先

起身返工

Sd 資料比老細sd 錯同朋友啲whatsapp 對話圖

樣衰勿笑

好靚仔又大隻
葡萄

突然覺得矛盾一生同自由飛翔好鬼好聽

琴晚跑步有啲風 吹落好清涼

不了

建議唔好留意佢啲歌詞 淨係聽首歌

長廂斯守

原來車頭巴咁mk
長相廝守2017 最好聽廣東歌

點解要恰我毒撚

我日日loop
不過套戲就麻麻
之前就經過一些秋與冬

食咁多女仲份毒撚
呢首真係mk極致

你地MK到...

同意老雞mk

聽歌都唔比阿

要聽好歌

唱比我聽

吃鯨魚的人

老雞男神Jed

識貨 piano solo

你個張呢

話時話，老g你首歌呢

咩歌

歌黎？

返去聽你既dear jane 啦

恰毒撚係咪你興趣之一？

老雞好衰

之前大鳩話幫你彈嗰首

不能同意更多

同埋啲陳詠謙垃圾詞

月巴老g一擔擔

唔識upload

人渣 禽獸 一樣姐

渣ga ！

天絲同老g咪又一擔擔

黃偉文個首無咁好聽

唔准拉埋天絲落水 天絲是最好的

Sound cloud啊 叫月巴捉住你手仔教你

有幾好先

教我

識咗咁耐你都答唔出 心淡

係呀bb

我覺得兩首都好中我

哇咁你應該係最mk啵

又關我事

soundcloud都就執啦

靚女囉

??? Detail

Molamola

SoundCloud only has enough money to last for another 50 days, according to reports

做野先

唔撚係掛

我好少用

bb 做咩成日都咁

因為我仲好sad

成個銅鑼灣都係利物浦

有啲on9仔劇透得好過份
ig story 劇透 ig post 劇透 知你追劇 好撚威啦
完全唔撚顧人感受
雖然我睇咗 但都嬲鳩呢啲人

嬲咩姐

劇透都唔嬲？

扣

劇透狗死全家㗎，仆街程度同煙鏟有得揮

EC

同意 我俾人透過好多次 啲人好似完全無諗過其他人咁
即使唔係透我 我都係咁話

嬲

天絲

一號波

雞

緣份只差半秒又亂了次序

E絲有無出街阿

聽晚成班fd子食飯希望無狂風暴雨

今日無

陪著你走

講俾我知

所以咩都係一睇即睇包冇死

肥婆今日食左肉未

靚頭髮

剪完成個人感到好清爽

約男同事未

今晚唔好落大雨呀

咪又係個ex

摩牙

點睇都似會落雨

比人飛 飛完就同第二條仔一齊
好掛住佢

雞黎

有冇人話到畀我知依位絲定巴

汪！好多絲打

好多朋友都咁講

好大風

仲唔係雞?

我都係c打

爽快

下星期就熱到pk

仲留咩戀

返工啦，放工再會

算啦 我都係摺埋一舊算

why
一齊打機喇

月巴巧可憐

咩機

Why

諸事不順

我番黎啦

WELCOME

哦

今晚又有我最鍾意嘅魚湯米線食
仲有得睇住VS嵐食

love me?

25% love 75% hate

邊有咁易啊

做毒撚算

去左邊黎啊

米線好似鼻涕咁

悶死人

肥肥

好味咪得囉

耐無見

絲識絲容不易

100% hate now

Still love

我都覺
絲有戒心，明明我都是絲

好熱呀

毒撚易呃呀

你都覺咩

留名食女

點煮

廢青

小天天

鹽燒

容不易 = 容易

陰鳩me！

糖

清蒸

計劃通

之前好忙

椒鹽炒

你比人食左未

肥糖靚死了

好熱ah ching

幫你出火

咁依排呢？

仲戇鳩鳩生勾勾

布布好早

我摑你兩巴當堂爽哂

好驚今晚 你個名

你忍心咩

唔忍心 不過你可以遞塊面黎試下😊

基

一蚊跟機，想摑人

羨慕

錫我

一蚊跟機 想俾人摑

go happy go kiss him

介唔介意我用士把拿

她究竟是誰 其實並沒有所謂

爸b 我想食菇

唔要雞枝

雞皮真係垃圾黎

復活了

我好懶架

sad

煮咗我鍾意嘅嘢食

阻住你兩公婆喎

係咪荃灣個間火木八

著左件好性感既泳衣

想食燒肉

唔想出咁遠

返歸 好睏

好玩不

搞咩黎

還好
中國隊加油 不代表中共隊加油
對不對

睇啲冇波波既女女玩波波

做乜勁

因為頭先有份打氣

why 咁既樣呢

姐係係機場鏟波

Sales?

輸咗俾俄羅斯
而且我依家都幾攰

[img][/img]

我都驚，最憎天氣不穩

返去恰陣喇
今晚出去同朋友食糖水

hea多幾分鐘就要出返去，又要同大家講再見

扮

輝b

你就好 咁多女貧友

掰

我聽日想踩車

係囉係囉

中學同學黎
本身都唔鐘意出街
有條仆街仔今日外國返黎咪應酬下

銀行都有好多錢

我想出街行下

咁多人成日恰我呢個小毒物真係好咩

post 隻熊貓公仔

扮曬abc咁番黎

全仔

行啦

收工

DES...PA...CITO~~~

我聽日都同frd踩

唱完k未

佢去撐枱腳啦

又熱又多人！

我都想收工
但我無得開工

今晚有我

係咪有聲

打哂風咁 天氣不穩絲打請出黎負責

我初戀情人係我老公！冇理由有我份㗎喎！

自宅警備員

無得收工嫁喎

Du du du

苦悶的人生

多得你 聽日冇得踩車

你鍾意起起落落定平平淡淡

無憂無慮 係咪揀後者？

副職交收

是美德

對唔字

返半個鐘收工

無病呻吟會唔會

我自己踩，那有frd

感謝象仔為我哋中次伏先

經理=經過唔理！

待應有職業病，間歇性失明

想無憂無慮有錢洗

想環遊世界

開口中

想去荷蘭過糜爛既生活

想去荷蘭過420嘅生活

象巴有一個美滿的人生
但食嘢成日中伏

月巴真係好嘴賤 笑到我

象嫂性格好好

我都時不時中伏 我中伏會好頹
因為有時滿懷希望去食
食到伏嘢心情會極低落
最憎一定係喺街食到濕飯 難撚食到想嘔

咩叫420

瞓教時間

名呢

Loop緊juno三部曲

好想買Hot toys

若被傷害夠 就用一對手！

無錢俾我儲

想姐 有錢先

一風堂唔好食

咩黎

hi我又返黎啦

片皮鴨！！佢哋之前有討論過 想吃

Lm恥笑

有冇平d的headphone推介

有線?

咩型號

唔使mic嘅話不如買hifi headphone

只要我學月巴咁唔出街就唔會出事

睇緊明珠台spider man2
個post啲人係咁踩homecoming又無point
Tobey版我都係由細睇到大 係經典 但我覺得Tom版都有佢特色 同樣好好睇
啲人硬係鍾意踩到佢一文不值咁 睇到煩

買黎睇av？

4879

返嚟啦

Mary Jane又真空又濕身
飛哂釘咁

臭雞

今日撞唔到象爸爸

我想戒煙

沙拉骨好正

煩 日曰都要煩佢 煩到自己燥同頹

戒啦 過得比佢好呀嘛

我唔知我要點做

今日去咗旺角

剪j

買黎同你傾電話用

幾錢先

千零又可以聽歌 但就無mic

木錢

性價比高

我用呢個

幾錢

幾年前二百幾

老雞

#968 speed test

#969 speed test

#970 speed test

係

勁

老雞weak了 ?

做咩，出緊街啊
應該有排都未返去

廢呀廢呀

食完肉

又食咩肉呀

你分啲俾我 廢時你咁肥

食晒lu

唔知做乜個鼻又敏感

囉d辣椒抹下佢

食敏感藥

無

呻鼻涕吧

終於搞點啦

呻咗

搞乜9

1001 下個post 由我黎開

有人掛住我

是但 no one cares

我care

1001

推 開左新post

又係我搶1001